\`A partir d'un nombre de deux chiffres, on forme un nombre de quatre
chiffres en l'écrivant deux fois côte à côte. Le nombre de 4 chiffres
est plus grand que le nombre de deux chiffres. Combien de fois plus
grand ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*})]
  \item 100
  \item 101
  \item 1000
  \item 1001
  \item 10
  \end{enumerate}
\end{multicols}